唔裝telegram都可以睇到 telegram channel 既方法

有部份人可能因為無太空咭或者未用過telegram而無辦法睇到telegram channel 既資訊。
以下方法希望幫到大家（由其係文宣方面可以更容易流傳比所有人睇）

方法好簡單，只要係原本既telegram link中間加/s/
以民陣個telegram channel為例

只要改成
就可以直接用browser睇到channel內容。

希望大家廣傳！

Push

輕輕一推

推